        Обновляю портфолио, идеи ваши ТФП с меня.       +1                C днем Фотографа! http://www.adme.ru/fotograf/surovye-budni-fotografa-526155/                          http://vk.com/event95710031   Фотографируем )))  Друзья!
Компания Икс-Про предлагает для всех наших подписчиков скидку на прокат фототехники 50%!

Доступны фотоаппараты Nikon и Canon, солидный набор объективов, вспышки и другие аксессуары.

Список оборудования смотрите в прайсе, для нас будет цена проката из правой колонки! 

Также рекомендуем вступить в группу "Фото прокат в Сочи", чтобы быть в курсе всех новых поступлений техники. Вот ссылка на группу проката: http://vk.com/foto.rent .

http://i.imgur.com/ddxpJDL.jpg     Всем выпускникам в раздел МЕРОПРИЯТИЕ!!!          Приветствуем всех! Моделей с опытом и без,визажистов,флористов. Группа  Скидывайте суда свои лучшие снимки) 